有冇人試過屋企冇啦啦唔見錢(靈異）

講番小小先 本身自己有放cash係屋企嘅習慣

新年之前係銀行拎左20K cash放屋企 放係一個盒入面 盒頂有放幾枝香水 整齊放係上面

一直都相安冇事 屋企人都唔會搞我啲野

琴晚因為要新年比錢屋企 所以開過個盒有睇過啲錢 嗰陣都仲有曬啲錢係度 我用夾夾住嘅

結果今朝起身 發現唔見左10K 整數一萬蚊

我本身嗰夾係夾住19500 （有一日用左拎走左500蚊）

得番9500蚊

問過曬所有屋企人 冇人郁過我啲野 而且屋企人冇需要要偷我錢

覺得超級奇怪 諗緊會唔會唔係比鬼偷錢

上網搵 發覺真係有養鬼仔入屋偷錢 而且一樣唔會攞曬全部 會拎一部分

屌我而家成屋都好撚驚 唔知應該點算

有冇高人可以解答下我地

心急人上

利申：新搬入村屋未住滿一個月

推

求下你地幫下手 真係好驚。。。

感覺係自己人做

屋企人偷左唔認姐

我覺得係你記錯多d 你潛意識記住左有20k 但你好耐無掂佢 其實之前洗左都未定

裝cam、簡單

但係入房一定會有聲 因為我係一訓醒教就起身見到唔見左錢

同埋我擺左野係錢箱 佢拎高攞錢既時候一定會有啲聲

我亦都覺得屋企人唔會偷錢嫁

會唔會記錯啊 可能本身去銀行都拎得10K

如果裝左真係發覺冇人偷 但係唔見咁應該點

唔會啊 因為銀行得2萬 拎曬出黎

搬屋

使左$500 我知啊 所以我100%sure係有19500係盒度 另外有美金 但美金原封不動

岩岩先搬入去 同埋有租約

Pish

報警

村屋???
賊者

黑驚真係會理我咩

有鎖曬門 仲要係3樓

唔放cash 咪冇事囉

2 皮野放喺一個無鎖既盒 ? 你都幾撚搞笑

我之後唔放架喇 但係大拿拿都成萬蚊 屌 窮學生

因為屋企我以為係最安全 屋企人一定唔會拎我錢

我試過我媽每年除左封利是俾我 仲會俾封放左幾千蚊既壓歲錢叫我放係枕頭底 過完年我媽就會拎翻 點知連續兩年我媽摷個枕頭底都無左 之後就無再放

推啊 幫幫手啊 好驚啊

你訓著左唔知姐

絲打有冇話住邊 真係好撚恐怖

咪就係
睇到自己那麼高

外人偷會唔會咁好人留翻9500比你？
一定自己人偷架啦on9

係家賊 你諗多左.....

唔會訓到有人入黎開盒都唔知架.........

日防夜防，家賊難防

點解樓主仲唔認清現實？
呢個世界邊有咁多鬼

點會咁肯定唔係屋企人攞
新年用錢多，可能老豆老母借住先

就係睇過有人養財鬼仔 佢入屋偷錢係唔會偷曬全部 會留番啲比你

我都試過...

當然如果你愛你屋企人 唔想反面
可以當係鬼做

100%係家賊

搬囉on9 仲使問

介唔介意講下 上面全部冇人信

on9

問下屋企人邊個手頭緊啦

有冇諗過佢其實唔想封比你
象徵式咁封完收返
老母係咁古惑

秀荗坪個邊我媽問係咪我拎咗黎用 我話無 大家都靜撚咗 無再問落去諗翻起都覺得恐怖

同你情況差唔多

當面問左 當然我都信我屋企人 真係屋企人偷我冇所謂 但係而家成家人都好驚 係想解決件事

咁而家仲有冇被偷錢 附近有人養鬼仔

會唔會係入盒時巳經數錯

之前兌落既美金連一堆yen加港錢都就咁入落幾個信封再放入櫃桶

自己屋企真係唔會咁大防備....我信我屋企人 而家真係全家都驚

年獸啊⋯⋯

米缸入面有老鼠

岩岩入番房 對住啲空氣講：你咁做我真係好驚
個櫃就突然間呯左一聲 好大聲

我真係覺得唔係屋企人做。。。。

年獸會偷錢架咩....

仲未有米缸 新搬入去冇耐

你瞓到好琳姐

屋企4條友而家坐曬係廳開曬所有燈 真係好驚 有冇人幫到我地

屌你 over咗啦

笑點呢？唔係200萬喎

我知你地睇post一定唔覺得係啲咩 但我絕無講大話 每一句都係真

我冇撞到所有野 但有一聲響都已經夠我驚到喊

搬屋啦
無計

但新居入火一個月都未住到

試下屌佢老母啦 真係得
鬼仔好細膽

喺錢同地下到灑麵粉，就知有無比人郁過

係你on9信冇家賊咋傻仔

望下你後面

但點解佢地會偷錢？

完全唔make sense

因為有人養鬼仔叫佢地偷人地錢 我睇人地係咁講 而且唔會偷曬

係咪最近壓力太大呀？工作上，學業上？

偷比佢老豆老母吖嘛

就係咁唔make sense所以未覺得好驚

我話點解鬼要偷你錢啊傻鳩
係都偷陰司紙啦白痴

有咩好笑

係鬼仔啊 人地養嗰啲

你都on99

成家人陪你癲咁好

樓主有冇試過個銀包放locker到，然後會無啦啦唔見錢？
我試過，我真係試過
一d都唔靈異
之前用密碼鎖就出事，一換左鎖匙鎖即刻無事
結論，買埋個夾萬啦，仲要用鎖匙開既

殘體留意

錢我已經知唔會搵得番 只係好驚 想解決

邊有咁多鬼仔點解要整你先？
你真係咁驚咪擺十字架或者叫道士... (如果咁會令你安心d)

我唔撚信
我唔係從來都唔信有鬼
但係我唔信鬼有能力干預到現實世界
如果佢有能力，會貪你果一萬蚊？
你窮覺得1萬好多
都唔夠亞叔一晚夜總會

九成你拎左去交啲唔知乜費物費用左自己唔記得

一係屋企人拎左，邊好意思話你知
我敢講
成家坐係度更加唔會講

細佬女朋友有左，用黎落仔，點講出口？

裝部cam 入返齊頭2萬落去
同屋企人講搵返啦啲錢 放返落去 但唔好講有cam
過多個禮拜就知人定鬼偷啦

可能係我地新搬入去 想搞下我地掛
但屋企得我擺左現金 所以就偷左我

真

養翻隻拎走李嘉誠啲錢

唔係膠po呀咁多位

老實講一定係屋企人自己偷
因為細個試過偷老竇錢

真係第一次聽有人會養鬼仔黎偷錢